IPad Pro定IPad?

平時會用黎打下機玩PUBG嗰啲咁 經常睇片 但對畫質無乜要求
上堂會用黎睇Notes同Jot Note 自己有啲concern Apple Pen寫野有冇delay
會download啲教科書睇
IPad Pro樣樣效能都比IPad好啲 但貴差唔多一倍 另一方面又想一買就買部好啲既
好糾結唔知買邊部好

IPad Pro
IPad

中國人就講乜撚apple?講蘋果啦

佢地講苹果

有錢咪PRO,無錢咪IPAD

Pro
全貼合mon差太遠

PRO有兩邊四喇叭，睇片爽好多

即係點 畫面靚好多?

我多數都係帶耳機睇

咁你最好去試玩吓啦

姐係ipad2018 塊panel會凹入去1-2mm 大倒退黎
兩部你都撚下就會揀pro

你去apple store 兩部都拎上手掃兩下，就知pro係值貴一倍

Pro
音響差太遠